［狀元］我已經預備冚家嘅資料考DSE！

上至80廢老祖宗下至6歲天才神童，冚家剷去考狀元！大家族大大話話三十幾人，去鬥高分都好！

答問題人名全部「習大大 」，答地方就「高鐵一地兩檢做得好 」，作文就「讚揚共產黨偉大 」！今舖 fatfat 做唔到狀元都做個榜眼、探花

中文 oral 一定講蝗語

考普通話囉
跟住然之後講港式普通話

屌你老母 唔好誤人子弟la 撚屌